《王者榮耀》

1. 逆風局
指雙方經濟（裝備）懸殊的局面。

2. 兵線。
隨時間推移，兵線越來越強；後期兵線基本無法抵抗。

3. 守塔
抵坑兵線的唯一方法。

4. 泉水
負傷或低血量時建議回泉水補血。

5. 別團，等人齊
別落單或隨便沖；等齊人才開團。

6. 破水晶
推塔遊戲的唯一勝利條件。

Push
呢個實用

認真post無人推

推

兵種簡介

輔助
擴視野 buff己方士氣 debuff對方輸出

坦克
高防 抗傷害 機動性低

刺客
蹲草叢 補刀

射手
遠程 脆皮 後排（注意保護） 魯班必須死

法師
高魔法輸出 凊理兵線

聽日(621)要唔要趁順風局
上高地推水晶
就靠各位召喚師自行判斷

司法機關/執法人員 = 兵線
行政機關/各級官員 = 英雄

清多少兵線（前線抗爭）
拿多少人頭（羞辱官員）
也達不到勝利條件

己方英雄或許離開戰線CD中
但只要推掉水晶（兵線跟英雄的力量來源）就能贏